[LH情報] 進擊的巨人二期OP《心臓を捧げよ！》完整版釋出+香港公演

唔知有無人知道LH呢樣嘢呢

《心臓を捧げよ！》完整版

一樣可以聽到唔同SH/LH歌曲嘅節奏
例如紅蓮の弓矢、自由の翼、Revive以及開頭最明顯嘅聖戦と死神
可以參考nico片 sm30954673
開頭例牌加咗句德文（笑）
最後好似cut咗咁
其實係因為同下首歌曲做連接
將整個アルバム變為一個完整故事

Linked Horizon 2nd Album《進撃の軌跡》17/5 發售

從曲名都可以見到係充滿SH style
好期待成個アルバム完整聽一次

Linked Horizon Live Tour 2017《進撃の軌跡》海外公演 香港出演決定！
21/10 同 22/10 喺九展公演
如果我可以我想兩埸去齊
香港公演由 ED PRODUCTION LIMITED 負責
可以上去佢FB睇一睇

LH情報到呢度為止
雖然全部都遲咗少少
不過希望大家放下正皮畀用電話打呢篇文章嘅我
同埋希望我傳教成功
畀更多人認識SH同LH

一定會去

好感動
終於嚟香港

中意ed多啲

SH/LH 曲風初頭其實又真係比較難接受
佢唔似 J-Pop
而係故事型式

不過一愛上咗就脫唔到坑

兩首都中意 不過ed洗腦洗到停唔到

我都覺
唔經唔覺上咗腦

Pish

已經loop咗廿幾次

20:00

鐘意呢首op多過第一季
呢個好有要開戰feel正好撚多

一見到14文字已經出曬水
btw, 見到初回個盒好有心思好大個劇透

動畫派表示

有得download

二ヶ月後の君へ 一開始個節奏就已經係 青春は花火のように

Theme of Linked Horizon